原來外交官去完外地可以唔使隔離

代人出po
外交官有家居隔離豁免權真係害死人
外國人本身就對呢次武漢肺炎好輕視
手渣外交護照的人大條道理喺外地返黎唔駛隔離, 又唔自律
仲若無其事咁日日返工, 又咳又周圍掉口罩, 個個同事自己戴口罩都好淆底